有無安答試過隻耳塞住左？

今朝一瞓醒就係咁，左耳塞住左，通極都通唔到，可以點搞？

睇耳鼻喉科啦。

我一陣會睇醫生，諗住問下呢度有無專家

有, 我試過用長筷子由右耳插去打通返左耳

之後我就聽唔到聲音了